Напишите функцию-фабрику, которая будет создавать объект пользователя и переопределять их (данные любые)
и возвращать - готовый объект.

Напишите функцию, которая позволит делать дубликацию данного объекта "n" раз

1. Необходимо импортировать lodash в проект (times функция)
2. Необходимо использовать систему import

3. написать собственную функцию для генерации объекта
4. в отдельном js файле добавить результат выполнения
